個腦24小時都諗住佢

沉晒船好痛苦
瞓得唔好胃口又差 做野都好掛住佢
個腦真係停唔到
我究竟可以點做.......

正 你個腦已經佔有左佢 差肉體

received

我真係覺得係咁
好似成個腦都充滿住佢咁
好影響我返工同社交
因為我得唔到佢
佢話鍾意我但因為創業所以唔想拍拖住
但佢又要繼續係我身邊
我亦都唔捨得離場
好驚佢溝新女

咁都信...

我知佢真係好忙
佢平時啲時間都用哂黎返工同搞自己生意

Know that feel

個腦就黎爆炸既感覺

好似個腦除咗佢之外已經塞唔到其他嘢
同朋友出去嘅時候都諗住佢
同朋友嘅話題變得只有佢
我真係好想脫離呢種狀態
我拍過拖但我冇受過情傷
今次應該係我成世人第一次有類似失戀的感覺
明明係佢每日對我噓寒問暖
又講好多sweet野
我真係真係好鍾意佢
但我心底都知道佢唔係佢講到咁鍾意我

好撚kick

有人搵金毛男神神

唔好亂用灣沉船呢個字眼啦
當人做鴨咩

我真係好辛苦搞唔掂啦
點解要拖住我

same

真係好撚7辛苦呀屌！想叫大腦諗其他野但完全搞唔撚掂

對唔住囉
你當係我呢架船撞咗落冰山到
依家沉哂又爛哂啦真係

我地點算好

I know that feel sis
不過我覺得真係鍾意嘅話又點會捨得你咁樣

俾啲假希望自己都好

佢應該唔知我咁鍾意佢
佢話唔一齊住 我就扮無所謂
但大家坦誠心意之後我就覺得佢冷淡咗少少
但你講得啱
佢真係鍾意我嘅話佢就唔會喺度一邊繼續對我曖昧
一邊由得我亂諗

係吸毒嘅感覺
唔好咁樣諗呀

搞生意衰咗會返來搵你架喇，等下啦

唉屌同你一鳩樣，人生真苦

我依家都係咁 個腦淨係得佢 不停咁睇佢ig 又睇返啲wtsapp對話 試下搵其他野做distract下啦

一做其他野個腦又會自動諗

你係咩事呀

鐘意人咪同人講囉，可以點
又要諗又無行動人地點知
你掛住諗人做唔到嘢
你當mission 獎勵咁，做完應做嘅嘢就搵佢
自己正當嘢搞掂咗先，先全力去迷戀人

你唔離開佢？

啱呀

成日以為自己有機 唔想放棄

我有同佢講我好鍾意佢
咁我講咗但係人哋唔選擇一齊
即係代表佢其實唔係咁鍾意我 我都無謂勉強
但佢應該唔知道我去到呢個痴迷程度
我鍾意佢鍾意到連飯都唔想食
依家食飯就係為咗令到自己唔好死
我聽日會試吓令自己寄情返係工作上

你有冇表白
你地幾耐啦？

咁痴線

就算幾忙做生意咩咩無時間都好
唔會話有一個自己鐘意嘅女仔接近 因為以上野去拒絕
只係因為佢唔夠鐘意你 或者佢睇死你離唔開佢
出去識下新男仔算啦

都有嘅 佢知我鍾意佢 不過可能就係因為識得唔耐

啲仔嘅嘢係咁㗎
驚自己拒絕咗一次你就怕再提hurt 到你
佢嗰刻諗緊唔知自己想點啫
之後其實諗諗下又ok，但又唔敢主動提起
又唔係搵佢幾星期都仲已讀你
你再搵多啲佢啦
不過，工作完先諗啦

通常係因為唔夠鍾意你
定睇死我離唔開佢
我之前一直都覺得佢幾鍾意我

咁咪俾佢食住哂...

咁我又唔係咁介意嘅 反正依家又冇其他對象

咁佢係愛自己多過愛你...

我哋仲有約去街玩
但明顯依家佢搵小咗我
我已經冇辦法好似以前咁樣同佢出街都開開心心
因為認住佢唔鍾意我
或者係唔想負責任
因為我哋都見得密
幾似情侶

驚唔驚佢溝其他女
Sis都幾冷靜

完全係

都冇得驚咁多 佢不嬲身邊都多女 但佢有記得我講過嘅野 我一句掛住佢佢就約我見 已經好開心 如果佢第時有女朋友我會自動退出了

想問創業同拍拖既衝突係邊？

呢個情況唔係應該你開始對佢冷淡d 等佢知道佢唔係食硬你我覺得你可以試下對佢冷淡d 試下一排唔好約佢 佢約你你可以推一次半次 試下水溫

Same

好撚慘
不過我嗰個冇咩女friend
除咗有好多好索嘅女同事

啱啱先約咗佢下次見
我都覺要對佢冷淡啲

同意 但係最好都做下心理建設 你冷淡左對方就跟住你咁冷淡落去 到時仲hurt...始終對方食住你 同埋在乎既係你

正正常常
好有魅力

早兩日同佢講有野做去唔到

咁我不如直接同佢講清楚
同佢講我好辛苦已經唔想再繼續落去
橫掂我真係唔想再繼續呢個情況
無啦啦大家互相冷淡嘅話
覺得好似我同佢嘅經歷原來係可以咁可有可無
話完就完

如果佢真係即刻放棄唔搵番樓主 咁樓主不如盡早放棄搵過個好過 好過比佢一直拖住你

你地咩關係？唔係sp唔係叫雞就唔好用沉船呢個字...

你咁係逼佢即刻答你yes or no, 反而你忽冷忽熱有機會會令佢諗起你 原來平時無你係度同佢傾計出街係會有咩感覺 如果個想逼佢答你no 不如你試下呢個方法先 唔得再講你以上呢番說話

你唔洗一下就完全冷淡曬 你睇下劇又好 打下機又好 總之你做緊你自己野果時就唔好秒回佢 做完先 但又唔好覆到咁興奮 當普通朋友咁
約出街就唔好狗衝去應承 如果佢平時有約開你既話 你可以搵一次半次推佢唔出 話約咗人 但唔好比佢知你約男定女 等佢估下你係咪有其他目標

我都想知 一時主動 一時隔成日先覆係咩事....
搞到個心15 16

同一間你好鐘意食既餐廳開咗係你屋企樓下一樣 咁近就有得食 你就唔會想食

千祈唔好逼 一定要有耐性 過來人表示肯定會係no同埋一定返唔到轉頭
依家最多係辛苦 但係個關係唔係無轉機 once 佢答左no就真係以後都gg了 樓主要冷靜d

男女都係一樣道理 一定係得唔到既野先係最想得到大家都係仆街黎

即係忍都唔好衰衝動？

係咪好有錢好聰明

樓主啱啱先表完白 人地話唔想拍拖住 你仲再去表第2次白 咪姐係逼佢答你no, 你起碼都要比佢知道佢有機會會失去你 同埋失去你既感覺係咩 因為佢未試過

睇埋你前面嗰啲，條仔係想拖你，攝時間喎
算啦
創業要搞咩完全無時間吖
佢有心情嗰時，無其他女玩嗰時咪搵你玩下
唔洗再講，直接唔理啦，下次都唔好出去嘞
你話唔想繼續到時佢先後留你，明顯就唔想完
成世人好多過客，喊完就起身行啦

又沉船
佢做鴨既？

多謝巴
我真係會試下冷淡d
我真係唔係好識呢啲愛情遊戲
我以為鍾意佢 佢又鍾意我
我驚佢覺得我唔鍾意佢
我覺得佢係一個好人所以我比哂個心比佢睇
點知佢知道晒我點諗之後就開始慢慢冷淡
原來愛情係咁複雜
口講到我有幾重要 但點解要傷害我
到呢一刻我都猜不透他在想什麼

調轉下話 佢個腦畀人佔有咗就真

咩原來係咁

好在上黎問一問
我差啲想今晚同佢攤牌
你都試過？😖

希望你最後成功

你自己諗下 如果你對對方有興趣 佢頭幾時日日都好主動搵你 你可能會好開心 到佢主動咗兩個星期 日日都主動搵你 你仲會唔會有好期待既感覺 你會無咗一開頭等佢text你果種興奮 因為你知道佢每日都會搵你

搵佢囉

又唔好用忍 對方又唔係做左d乜野 你當係正常社交囉 只係樓主已經好滿足於對方呢個"package" 但係對方有好多選擇better than 樓主 依家可以做既係keep住做朋友呢個關係 再增值下自己 滿足對方對另一半既要求 吸引返佢 始終唔係一場定勝負 唔洗下下all or nothing既

一時衝動只係有反效果 然後最傷既只有自己 對方根本乜事都無 因為樓主都仲未係對方既the only one 最慘係樓主自己都知呢個事實 咁做只係想自殘 再傷害自己多一次

鐘意你但唔想拍拖住
呢個真係世紀最大謊言，到底有幾多人中過招

我既結果係對方真係無再搵自己 傷到仆街 但係明明自己都知個結果會係咁所以唔好衝動啊

你咪咁天真，醒下啦
佢肯定溝緊其他女,溝女個陣，對著其他唔同女都會溝下曖昧下，不過去到最後緊係拖著d 女，同其他女講我好忙嫁，有哂offer再選擇，選擇好先再去馬，你等得姐係佢追緊過更好
利申: 宜家修心養性只對女友一個好，真係好愛佢，但有後悔過傷害其他善良既女仔，對唔住

試過有個女仔同我唔想拍拖住 我轉頭即刻剷鳩曬佢d相同對話 點知過咗兩個星期佢無啦啦約我出黎 去到仲無啦啦拖我手 我放手扮無野食完飯閃人

係呀
試過同佢買嘢
佢都係嗰啲要考慮嘅人
佢試過睇啱袋 佢話雖然鍾意但唔急所以唔買住
而且仲可以睇吓先
我嗰刻即刻諗到自己就係嗰個冇俾人揀到嘅袋
對方真係仲有選擇嫁
但我而家應該暫時係唯一同佢成日去街嘅人
不過我表左白之後我仲chur多咗小小佢
同佢講多咗鍾意你掛住你呢啲
會唔會返唔到轉頭？

真相：唔係唔鍾意你，不過係唔夠鍾意

其實個個都知係大話只係一牽涉到感情 好多時最難做到既係接受現實 寧願相信大話

我想做贏個個
但我知道佢好欣賞一條女
我諗完全係佢個type黎tim

一早就知 只係實在太過鍾意

哇做得好！原來要用呢啲招數對付啲賤人
但巴係咪都唔係話好鍾意個女仔
所以拒絕咗
希望我都可以令到佢回心轉意

原來啲女咁好呃

應該冇咩錢但有積蓄
幾聰明

呢個係你諗姐。佢話唔鐘意你，但同你有無肉體上既關係先？

我本身鐘意咗佢好多年 不過好耐以前我好肥 無咩自信 跟住我減肥成功 就有信心去追佢 點知佢講經 咩唔想拍拖住 我咪決絕放棄佢 我都喊咗好多日 期間不斷諗佢缺點 搞到最後真係唔再鐘意佢可能我個人比較決絕 只要一憎果個人就憎到底

中意隻雞係最戇鳩，歡場無真愛，佢對你講嘅嘢都唔知對幾多個人講過

我都試過lan野 好明白沉船感覺
吸毒咁.. tg一齊傾下？
@lookatgoodthings

明呀
但你四個月冇見佢都仲咁鍾意佢？
我都其他男仔追
但覺得好似呢一世都唔會再鍾意其他人绀
我真係以為自己有病 個腦有蟲咁
我哋都無得救嫁la

冇得點，只有諗到燒壞腦
但對方冇care過你

無
我哋有身體接觸但唔係話好誇張嘅

唔好On9 快啲醒啦絲打

I know that feel
如果佢好鍾意你就唔會俾你咁辛苦
只可以說佢唔討厭你但未夠鍾意你
唯有靠自己睇開啲
佢都唔係放你喺第一唔係咁重視你嘅時候
你都冇需要放佢第一
唯有逼自己搵一樣你可以side track到嘅野
慢慢逐少咁少啲少啲咁唔諗佢

加油啊

好多年
巴打好情深
不過佢咁多年都冇應承你就算搵返你
都可能只係驚冇咗個水泡
好在你離場

差唔多燒壞㗎啦

佢唔鍾意你囉
醒未

冇其他女玩咪搵我玩下
認同😞

既然佢宜家都好似可有可無咁
就算真係喺呢個時候一齊咗
佢繼續咁嘅態度對你只會更唔開心

不如花啲時間愛自己先
唔好俾自己咁辛苦！

佢果兩個星期仲日日係咁炸我wtsapp 我hea鳩佢 佢繼續炸我

未

你sp黎咋

佢係鍾意你，就會同你一樣24小時諗住你
點都會一齊

預計:唔會屌得醒你

我知係好難醒架啦 因為宜家狂諗佢
就算聽幾多佢嘅衰嘢都好 內心都會幫佢諗籍口解釋

你哋識得唔耐？

好！而家我都有返少少正能量了

做得好
啲人係都要失去咗先後悔

會試下冷淡d
佢真係好撚正㗎
雖然我d fd唔覺

有米 又係做老闆

係吸引啲嘅

我哋真係痴撚線

我都覺我要做好自己先
綜合我嘅package係唔夠佢好

快啲入醫院 唔好搞到周圍都係支那肺炎

其實我咁耐淨係追過3個女仔 頭兩個都同我講唔想拍拖住 到我放棄佢地 佢地就黎追黎我 但我兩個都拒絕番佢地轉頭
到第3個我直頭一野拖落去唔比機會佢say no 就掂咗 拍到宜家準備結婚移民英國
所以有時d野你無得強求 可能有個更好既機會等緊你 如果你做咗頭先我講既野 佢都更加冷淡 不如你放棄 自己開開心心繼續行落去 下個會更好

你鐘意佢佢咩都正嫁啦

咪撚on9咪撚聽呢啲 男人事業為重 你做喺佢身邊support佢既 總有一日修成正果

咁繼續中個頭埋去囉

幾個月後 全世界嘅男人都係仆街賤種嚟

乜依家d人真係咁犯賤揀嚟揀去
為巴打你開心 追到中意女仔仲可以離開香港

咁咪繼續囉 到時你先可以大大聲講 全部男人都係賤種嚟

無搞過

好快嫁啦 放心 比佢氹兩氹就嚟料

去到呢個moment都唔會再有進展嘅話
不如及早離場 要相信會有更好嘅人等緊你
記得要愛自己啊樓主

其實依家都覺得有啲係

嚟啦 之後跟我一齊周圍放負

我地兩個都係啲規規矩矩嘅人

唔好

因為呢個世上全部都係仆街含家產嚟

好大怨氣喎

我只係一個溝唔到女嘅老男人

哦 係咩？ 睇過

好sad 我地都算拖得耐嫁
睇住佢之前日氹夜氹我
仲話比埋條命我
我知係假但真係好開心
去到依家表白後成日都係我搵佢我lur佢
轉變都係呢一二個星期ge事

係呢到溝反個

CLS

妹妹 你話溝返個咁撚容易呀

街市買餸咩 呢到溝到就冇咁多叫春post 啦

我有講錯咩 你冧到唔清唔楚

係識唔到人定溝唔到女

識氹女仔嘅男人幾好 咁就有條死心塌地嘅女仔中埋去 拖下先

同我個情況好似

識唔到 冇話溝

我明白沉船既感覺

繼續啦 愛情係拎人盲目

慘慘

抵撚死

點解d賤男要咁樣傷害我地

Tg幫到你
大把社交活動

笑撚死

講得出就係想你知難而退
搵個第二個啦

因為你地都夠賤

咁作為一個男人我都幾肯定佢真係對你無Feel，佢講野曖味，純粹係個撚樣仆街

唔知係咪因為疫情關係無得見
加埋自己成日亂諗嘢
依排msg少咗 話題少咗
覺得愈嚟愈淡

學到野，巴打
我都係被人拒絕完
差唔多成個月，日夜個腦都諗起佢
前幾日卒之硬起心肝唔再主動搵佢
佢又真係無再搵我
雖然佢前幾日加左我ig

我都要好似你咁變強
唔好錯過一個更好既人

我唔知佢創咩業啦
但創業真係有機會忙到癲

不過睇咗上面個巴打建議
覺得自己都要對佢冷淡啲
不過好驚有反效果 到時就仆街了

我都試過咁答人
但係只係純粹因為一諗到拍拖會比人hurt就完全唔想一齊
其實我真係好愛佢 係曖昧戈時見到佢同男仔fd岀街就好唔開心 未一齊都叫做冇權管 冇咁唔開心 一齊左一定會好唔開心 所以情願唔一齊

如果佢都冷淡 可以試下收皮
夠鐘死心了 不過真係仆街都幾好
起碼你醒咗先

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

你呢啲係想管但又要逼自己唔管
可能係對方俾唔到你安全感同信心
所以寧願唔試？

一係唔好太冷淡
有禮貌又有啲疏離感，但又好似平時咁樣不過唔好秒覆又回好多野
扮自己已經唔care佢

好愛佢點解唔一齊

其實之前試過斬纜 但佢又話唔想
話仲鐘意我 想一齊返

扮得幾耐 一陣人地氹下你咪又係返返去

唔好一齊呀 唔係一陣分開左又話對方係賤種仆街含家產

黎
溝我啦

你受氹返返去 係因為你夠賤

收一收皮好冇 你只係個窮毒

人地有米有生意 你自己啊督尿照下自己個樣 再打開銀包望下 呢個世界好公平

有人咁鍾意自己 好幸福

黎啦
屌我啦

唔好咁上心

羨慕呢 但呢啲機會永遠唔係毒撚門 你都係乖乖返屋企對住屎坑打下飛機好過

唔屌啦 有咩好屌 只係話清個現實比你聽

窮毒肥矮柒呢世冇女中意

唔想拍拖住=唔想同你拍拖

跟住又要中個頭埋去

唔好信佢啦 係鍾意你就佔有你

好馬不吃回頭草
一齊返只係俾佢知自己有權力唔珍惜同傷害你
要愛自己

可惜佢唔珍惜我ge真心
未溝到就氹到你暈
溝到手就淡撚哂

要專注事業唔想拍拖住
呢啲係咪所有男人唔鍾意你/唔夠鍾意你嘅藉口

救命我都好掛住佢
每晚諗起都會喊 諗起以後都唔會再講早晨早抖
諗起佢應承之後要一齊去邊 一齊食乜 但所有野都唔會實現

屌 唔想一齊就咪撚曖昧 屌哂所有衰男人老母
但屌還屌
都好掛住佢果下想死

拖多一排先再決定都未遲
睇吓佢夠唔夠耐性

緊係繼續拖到佢理你為止

繼續啦 咁先可似大大聲屌人係賤男

屌同你一撚樣
講晒話以後要一齊去嗰度呢度

以後你要好好保護自己個心
唔好再咁輕易相信人

係咁嫁啦 女人中意比人氹 唔係預咗嫁咩？

最後你咪又係話拖多陣 挑 咪又係廢話嚟

所以唔想拍拖住嘅原因都係未夠愛你 唔想同你發展吓一步先會咁講
如果你夠正 吸引到佢嘅 佢即刻嘍飯應啦

你試吓唔跟平時嘅行為出牌 睇吓有冇咩改變先啦
一味沉落去都冇用

你呢啲係佢眼中嘅雞肋 食之無味 棄之可惜

我唔拖la
佢真係太影響我生活
我係用隨時玩完嘅心態最後博一舖
如果佢最後真係走
咁就算啦
佢唔值得我ge愛

me 2

拎起石頭dum 自己隻腳

啱啊